[我喺和理飛入面搵唔倒定位]

借朋友account開 post

我係一個前線急救人員
無做過文宣 淨係睇中文新聞
遊行集我都有去 更莫講話發夢
但我喺和你飛集會入面搵唔倒定位
琴日有個post話唔可以再留喺同溫層
要用英文叫口號比訪港旅客知道
自問要我帶頭叫英文口號我做唔倒
要我向遊客解釋香港現況我就更吃力

想問問各位手足 我應該

聽日去機場 撐下場都好
留喺屋企 有消息即刻上前線支援

求解答

推

【求推】被遺忘嘅一群人，由612開始與大家同行

一定係現身機場

前線永遠需要first aider, 不過想去機場既話都可以拎部notebook/pad去做小型放映

不過你去大埔會唔會好d

唔理去大埔定機場，總比留係屋企好。
記住，越多人就越安全。

follow your heart bro